[天下為攻四季旺]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區

天下為公公

留名

我旺

留名支持
但我都係買我星洲

好撚憎郭能
屌佢老母

全晚剩係賭左一隻智愛位置

lm
我頓g1 3w制霸

用上次入嗰50

邊個騎紅衣

好似話祈禱?

我攻！

60分對28分
笑死

5 : 1

牙街果個1仲要係險勝仲黑果個柒俊

話是話
今晚好多場都係極短距離分勝負頭馬

柒俊唔係黑嘅
5:0之餘
仲一巴車埋呀街到

其實咁樣鬥到最後分勝負真係好好睇

理論上評分制就會出現短距離分勝負既刺激鏡頭
而平時咁少呢啲鏡頭，原因可以問阿般同牙街

想睇馬克羅斯vs巴基之星

係呀 而家推上48X 星期日可能賭隻艾恩遺跡

說穿了

上星期三復出先掃3W
星期日又掃2W3Q
今晚又5W

講真
今季暫時要選一場最佳策騎
真係非今晚「勁哥兒」莫屬

麥維凱

我驚平海多d

巴基唔識佢 佢又唔識巴基
真係唔知會唔會爆炸

大仆街騎大後上多數柒碌

好怕第一次上馬嘅場面

李寶利屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀

喜進大風暴 大風暴喜進

但係有次慢閘，臨尾片左片右跑贏

原來開左

果次cls 差d撕飛 點知贏得輕鬆到

找數

馬lum入面馬功臣上緊，屌你老母呀李寶利留到咁撚後追條春呀

我拉大賽醒神，今晚hea住玩

紅衣邊個騎?

大仆街無論係韁繩走位騎功都唔係佢老豆嗰皮

馬匹實力補救騎師臨場柒碌

幾時先Do返something

祈普

下星期三開始

井底蛙型騎師

同路

原來我歡尋日贏左猛闖嗰組閘
仲係贏西車同華恩庭
隻馬好野黎肥鬼唔好同我搞壞佢呀
睇黎有機會報5月6場三班2000

BTW 睇返組閘
猛闖撞欄嗰下入哂腎仔個MIC
RIP... 比大魔頭折磨咁耐 喺天堂好好休息

有機祈禱

軍民歡?

祈普敦 楊明綸 李寶利 三個都碌柒咁

好想睇一次我頓騎巴基之星

鞭兩野拋你落馬踩兩腳都似

巴基如果比達少騎可能會有化學反應

巴基 梗係配巴度好睇

你都唔好話頓頓唔傷元氣
尾場喜進你地睇多次
真係由頭都尾都係pay extra attention去跑
出盡奶力去盡
正氣埋星期日之後
可能要rest something了

個化學反應係咪銀牙？

係啊

今日又正數

一日唔do something一日都唔買

另外，「熊」系馬主范邦初說，重罰違法的騎師是非常正確，因為可令到投注者再次有信心，就算輸掉條氣都順啲，不過不少馬主都封口不提此事。

馬主封口 可能有人都收過

冠軍一哩賽3,7>5,8(情感飛）

RIP
有因為佢即馬贏錢既，請誠心上香

\|/

又未死既

炒飯應該有得跑番

啋

\|/

希望下個到李寶利

由澳洲跑返起先囉
起碼冇刑責已經好好

今日大家都唔敢玩嘢

第六場做唔到愛斷咗關派少好多

\|/
呢排冇你炒起d馬既話我一早針了

証明左呢個nigga能力有限
d馬蝕得起就大外一氣
蝕唔起就飲啤酒

平時大外一氣 隻馬要用多幾多力

佢係有時on9
但今場唔長進畀人孭得好

原來唔敢玩野既馬壇，係咁正氣咁清泉
你睇下前排啲賽事幾咁污煙瘴氣

今晚咁勇幫炒飯搵水腳

條三串七收7k5

袋鼠佬支援基金

同鄉基金會

具腸咪一樣
威仔尚多湖蝕哂位都贏
蝕唔起就冇架啦

正賤種，尾場同力架佬都0分，簡左郭撚重p 力架佬都有個第三

有冇清可以幫手去下我炒Twitter度聊表下心意

唔do something 嘅賽馬10隻馬都絕少爆一隻
一陣睇下班馬評人點評今晚咁正路ge賽果

大戶收手
熱錢流失效

今晚無乜留意熱錢流
佢地今晚work唔work

炒飯釘牌

岩岩佢fb話好平均今日
即惊乜都睇唔到囉

就算平時貼中熱門都無人會敢吹奏自己啦

永遠懷念我炒

真係場場咁精彩睇到拍爛手掌

卡洛斯今期d tips好堅

巴打你條飛係點落？想請教下

卡生話今晚好奇怪，無巨額過關

似係巧合又未必係巧合
姐係今晚冇演員敢do something

中午先捉邊個敢

好捉唔捉捉中左個唔廢又有路捉既

捉仆街 屎卓 同田就啱

今季嘅文藝學家 順其自然
上季嘅天才
仲有詠彩繽紛第2同3WIN啲雞翼手
睇炒飯炒上黎嗰陣真係好好睇

順其自然發揮最好果場一定係吳嘉晉

有心人

可惜

有人話炒飯去左icac飲咖啡 堅定流

有得威比返田

5050唔跑 多數俾返力架

依家潘差莫幾多場

炒

我願意用死力架既牲命去換番炒炒番黎

有得威贏呀

炒炒

一隻牲命未必夠，要拎埋大仆街

星期日繼續熱

班騎師唔do something真係易賭d
大熱拖隻半冷就有錢分

換炒飯不如換返KeiBB啦

星期日我馬房強勢出擊

好想請假賭/睇大賽呀

埋左街食井水喇人地，唔好再FF

Lolita俾icac捉埋
抵啦

SOURCE？

精明才子俾左白粉

十疊轉灣

走唔切

幾時到阿街

做咩唔坐大飛走

mola mola

雖然炒飯幫我贏唔小，但跑假馬一定要冚家剷

想問下 麥維凱係咩水準？

炒飯好慘

潘頓竟然唔騎

如意俾返柏寶

睇嚟佢真係幾鍾意隻跳出香港

講開chadwick全日冇馬騎

連隻私家馬都俾左綠仔

獅子驄係呢鋪

又有方牲暉

會唔會請咗假咋？

可能又去埋icac飲coffee

賭小隻

【釘牌風波】澳洲有報道指出羅理雅於昨晚在機場被拘留，但現時未經證實。

勇敢傳說有1400唔跑，又跑1200

鋪鋪都得個近，唔入位

咪就係谷草1200太促
佢爆啲末段係有實力架喎

屌，走唔切系列

佢應該一開審個下就走啦仆街。

洗定屎忽係監獄俾人請食雞翼同全餐

係 好奇點解仲要跑1200

經澳門走啊嘛

今朝隻艾恩遺跡神神化化咁

3場g1一齊搞
仲冷清過往年

有無人發覺尋日d馬幾好睇 尤其尾埸

唔撚洗講咁多，如果條Track有得追
直接第六場就一野轟落去

邊隻

牙旺

8080果場都好睇

冇乜邊隻放喎

會唔會壓地

最希望平湖搞一搞傳承

董事盃牙街都刻意將牙旺跟前咗好多下

無咩所謂
彈性跑法
加陣睇牙街步速智慧同走位

香港一哩柒完 倒屎盃冇理由再柒多次

睇完琴日就知潘完勝拉叔
旺低過三倍真係唔拭買

道友+14檔
啤酒園都已經唔可以再容得下我

應該又俾傳承慢放
旺其他無隊馬幫手
大摩搵獎星Block 埋你都仲得

你睇尋晚勁哥兒就知啦
前面遊馬河由得你地前面搞黎搞去
佢轉彎先撻匙揸電單車咁走個靚curve

綠寶咁多馬騎

淒涼佬識玩既 大雄圖一定有其他任務要做

差不多都係騎哂紹仔啲馬

總之佢檔位係3或以上，即飛

平湖唔會咁撚蠢唔放埋
牙街一定坐包廂

我同旺仔太重感情 無咩理性可言

啱啱睇新聞話Lolita釘牌15個月

11am左右抽檔位

飲緊咖啡

賣貼士

潘頓星期日手馬

柏寶3場g1都有坐騎

似出左事
可能羅理雅交左人

唔是咁大鑊嘛

人地有老婆同個仔架

日馬都無坐騎 ？

好大機會了

第四場唔騎一哥？應該做到磅架
反而騎.......

好似睇緊鬼片咁
禮拜日蔡頭消失
禮拜三到邊個

icac應該做野 炒飯仆街了

下個星期三完咗之後才開始下季報名

炒飯會爆大獲

唔覺綠寶多左好多馬咩

連鎖反應

田泰安 暑假可以去日本跑了

但果兩隻袋鼠大佬應該點都冇事

睇番蔡頭已經幾之冇騎東尼既馬,而佢用人一向好醒,唔乾淨既一向少用

爆邊個

果時仲話要趕過人做三弟，去日本..
而家不勞而獲

好！
想試下自己眼光

My name is ネガ

我反而想知邊個有份比口供爆炒..
正正常常練馬師會有份比下口供，例牌野 用唔用一件事，但要備案

而家FF緊 邊個練馬師正氣凜然呢

淒涼佬

唔知呢，可能大仆街執緊行李

啊.....WP幾時可以用佢.....逃先/先差/差追係咩數值... 全部交叉

尋日係咁贏那個?

岳禮華當年係咪尾場都唔跑 拿拿臨去著草

唔會掛，最後一隻合作係嬴馬wor

麥維凱騎功如何

差追比返個三角佢啦
但好似都冇任何技能岩用

唔出奇ge，但係正路一定要有trainer配合
假如佢係比料人，咁果隻馬個Trainer 例牌都要備埋案
我相信唔只一個練者一隻馬，起碼兩三個
似係捕左佢一段時間，攤哂出來，認哂...

叻過祈普

我淨係知 唔會有 イン突き

不會本命
不會ペース判斷

今季贏40場頭馬排第3 涉非法賣貼士 騎師羅理雅釘牌15月

如果話羅理雅單野似當年萬成既話
咁姐係話佢去馬果陣就賣料俾人賭自己
咁即係其實都唔算跑假馬/渣流
咁睇睇佢呢排有咩飛到馬到既例子先

傳承 1檔
四季旺 5
大師 3
西車 6
有得威 2
川河 4
平湖 7
星州 8

閪車

可能有 夏馬
力架怕凍

星期日第3場 財寶家駒 大眾精英 ok?
同場大家有咩心水 想過落第10場

Thanks

海利多

海利多救過我一命

BTC一檔
天下為攻7檔

星州炒米有冇咁黑仔

巴基1檔

Call icac
爭分 傳承 又係1檔

平海3檔

這麼醜的女

3個月前開始查 要睇番起碼3個月前既野
本身有錢齊齊搵 飛到馬到 邊個咁仆街舉報

馬克羅斯7檔

又準備破場地記錄

馬克羅斯7檔

前快中快後快

上次金盃咪又係七檔

一起步就上6波

係wor

大雄圖bye bye

會死火

可能幕後想自私食
點知俾人唱熱哂呢

全部都係少馬場合
真係檔位影響好輕微（大雄圖除外）

但願炒飯一野篤晒d仆街出黎大清洗啦

好撚支持ICAC 查
起碼知佢賭邊隻 邊個馬房
佢憑乜認為自己隻馬贏硬
再睇番同場 d 馬點跑

俾人搶左飯碗,我都要你冇得食
人之常情

大清洗應該無得剩
變左無馬跑

到底紅衣會唔會比祈禱摸返課
反而有分頭想迷下

吳嘉晉騎師王

諗起李獻計講比卡超win嗰場
炒三叠望空塞住雷

我炒永遠都係我炒

好撚可惜平海係大仆街騎
唔係真係有得跑下

獎b退出
呢場各自為政 睇騎師功力啦

香港咁多獎金駛驚無騎師咩

一字排開鬥爆一段

到時只係一班新既人黎再分餅仔

岩力架跑喎

驚唔驚潘頓星期三已經用晒功力

力架星期日係馬場唔係ICAC先再講野啦

力架無腦姐
D老廉同佢傾兩句我諗都會知佢無戇鳩放左佢

力架唔係個條line

而家係chadwick, 旗袍, 何澤 個條線,
練就幾個華人倉，可能加埋撬馬佬

旗袍
熱個隻死個隻

力架係人都知係奠雷拉隻黑奴黎
D冷飯菜渣比晒佢食，但又間唔中夾d好野比佢

馬克羅斯要睇埋賽黃晶頂唔頂佢

今年廢撚過韋達柏寶

一冇大魔daddy照住就

賽黃晶具腸美騎應該唔識頂

我炒已經係騎師榜比人掃走左

其實可能艾恩遺跡殺曬
日本2000一向屌打香港
今年香港盃派D垃圾過黎

星期日2場隻B245贏就搞笑

DQ左會唔會追討番獎金

吹大少少咁講 你派榮進之光加滿樂時 都未必贏到馬克
雖然我個人鐘龍平海多d

佢獎金係佢去馬搵返黎架喎

平海點解跑女皇盃唔跑一哩賽

上次咁贏，梗係搏番女皇杯，而且呢組對手唔強。

莫雷拉想一哩騎到阿旺

你估牙蔡係沈集成咩 出咩路程邊到牙拉話事

9UP莫認真

當家精選(已彎)跑冠軍一哩會點呢？

1.5倍大熱倒灶

邊個騎先

覺得炒飯好撚慘，依家仲要坐埋監
攬住班仆街連馬會一齊炒喇屌

唔知我頓星期日幾多win呢

吹大佐
係咁勁就遠征日本佐啦
不過有兩倍都抵屌既

旺蝦天下馬克都3win
唔知騎王有幾倍

要篤既話真係好大獲 為左屋企人唔會亂黎啦

下今日最新消息要坐監啦！？

蝦仔 3歲 重磅 轉灣 好大挑戰喎

肥鬼

最新消息係去咗飲咖啡

仲有金寶仔想喺香港騎
炒飯可能都係為左仔仔先硬食
希望佢有機會東山再起啦

力架係咪驚炒飯阻住佢拎個騎師榜前3

Who will be the next

我覺得正常嘅
循例都要問
因為賣貼士唔係單向
新聞都話啲交易係相熟嘅人促成
有機會牽涉到馬圈中人
所以都要問嘅
不過炒會唔會講係另一回事
人地有家庭

咁要睇炒飯係主要目標定係想利用佢打擊後面果D大佬喇

唔知傳承會同平湖點互動呢
星洲雖然排左8檔
但如果一早留後慢步速轉彎早走會唔會到
始終慈善家個仔長力到1900
豐豐會點發揮 爭氣好不

羅理雅座騎埋門落重飛即勝
最深刻係今季跑馬地日馬
勝利公爵公証福將
前者打到啡格

蝦王8檔我覺得有風險
抖咁耐重磅增程個檔又麻麻
同場好多已經證明哂

不過最麻煩係
有理共想同夏日通道我都好鐘意
但豐豐明明做到116都要揀夏日
咁有理係未進步到定益左力架
計馬二班點會冇得贏
上場慘到

仲有何良一D馬

李寶利都係

停賽呀屌

連on99嘅細潘同最正氣嘅吳長進都冇馬騎

都係停賽

巴基之星 麥維凱? 又話牙蘇?

蔡明紹 你仲唔仆街

外疊輝黎唔到

重飛贏應該唔關事
重飛唔贏就出事啦

本會早前公佈蘇兆輝獲發訪港騎師牌照，以便在4月29日星期日的愛彼女皇盃（一級賽）中策騎「巴基之星」出賽。練馬師告東尼通知受薪董事小組，由於騎師蘇兆輝的交通安排存在不確定性，因此決定不會安排他策騎「巴基之星」出賽，並改由訪港騎師麥維凱策騎「巴基之星」出賽。

買唔到機票咩

但旺蝦贏到好超班
夏日通道初出

三歲揹133第一次跑轉彎 不了

是日也，花果山跑綿羊由於賞金高逐吸引不少番邦馬騮東來獻技，來自袋鼠國嘅阿禮，由於身手不凡陣上表現穩定，享有鑊氣哥之稱，自得老板垂清，紮根多年日久成精，竟受家鄉老千集團拉壟，拍棵祖家另一馬騮王「大番」齊齊搵食，因而陣上把綿羊你來我往，每每將綿羊習性倒轉，玩弄羊迷於股掌間，羊迷因而怨聲載道，終於聲音傳入天朝捉妖小組，實行對阿禮進行大監察，監察大員由於察覺阿禮往往有不明注碼對其座騎瘋狂落注，而銀兩卻來自番邦外莊，逐對阿禮跟踪行踪，自一番監察後，阿禮罪証已被照妖鏡大量收錄，無所遁形，由於東窗事發，阿禮自好招認，本想收拾行裝，漏夜逃離花果山，怎料，事件已驚動青天大老爺，遣派天兵將阿禮隸著，聽候法落…由於厲風雷霆之下，山果山暫且妖媚會稍頓作惡，陣上綿羊也得到解脫

贏得超有危險就係未鬥過，
上千二排外點都唔抵。

救過我幾次 大大注p轟落去

另外唔怪得黎海榮蘇狄雄成季都冇影咁醒 嘉琪仲唔玩

嘉琦唔玩之後連馬場都少入，
可能真係有高人指路

天長地久落五班跑千八

西車真係好撚似 落到狗屎咁 結果博失

講緊你呀袋鼠國

諗咗3秒大番係邊個

仲要係大董馬

水番屯頁

大番尋晚鬼上身

身有屎 此地無銀

佢證明
我要追西拉
有幾咁輕鬆

反而覺得咁樣仲易比人清算

部能係twitter度叫阿般唔係叫purton 係pundon

Pundon please

應家柏條友話講左炒飯單野比icac知

都跑個第二啊
起碼有Q食

正常程序

琴晚落多幾錢肉緊夾返安家費都要

搵水腳比炒飯屋企人走佬

琴日大番勁到痴左線
場場都砌到盡

Punter

大細番都係仆街黎

punter au

147場 炒 勝利公爵 26->7.9 第2 潘狗
151場 炒 公証福將 15->9.3 第2 細潘
218場 炒 玩得好 11->7 第2 潘狗
268場 炒 勁嘉輝 7.3->4.5 第2 杜利萊
478場 炒 開心日子 7.3->4.2 第2 杜利萊

特別係147場 睇下潘狗隻大熱門點跑

如果我係老廉就會咁查

你比得料人你會去馬(贏)點都要四五個騎師配合
所以應該查番炒贏or入q同p果d場
睇下有d咩大熱美熱突然無影or無跟贏馬跑法跑or有拉馬可疑or冇合理原因下突登走d塞位

然後大撚次過的9曬佢地飲48hr咖啡
睇下邊個仲敢做馬

老老實實唔會捉哂啦
從來都係殺一警百嫁啦

大潘直頭係主力啦

ICAC查 成碼查完 大家都知邊場出成 邊班人
147場 炒 瘋狂落飛贏 第2 潘狗 第3 蔡
炒賽前一日返左澳洲串客

賽 後 新 聞 ： 馬 會 打 老 虎 效 應 ？
全 晚 八 場 大 熱 七 W 一 Q

【 本 報 訊 】 馬 會 突 然 打 老 虎 重 罰 羅 理 雅 ， 不 知 是 否 殺 雞 警 猴 效 應 ， 昨 晚 賽 果 好 正 路 ， 大 熱 門 贏 七 場 ， 包 括 「 金 津 輝 煌 」 、 「 勁 哥 兒 」 、 「 萬 利 高 」 、 「 八 十 八 十 」 、 「 運 來 寶 寶 」 、 「 星 運 判 官 」 及 「 喜 進 」 ， 而 另 一 大 熱 「 印 印 腳 」 亦 有 第 二 。

「 金 津 輝 煌 」 轉 投 苗 禮 德 馬 房 首 戰 即 勝 ， 但 練 者 身 處 南 非 出 席 馬 匹 拍 賣 會 ， 昨 晚 沒 有 到 場 。 至 於 鞍 上 人 史 卓 豐 賽 後 表 示 ， 「 金 津 輝 煌 」 利 跑 新 鮮 感 ， 今 場 贏 得 輕 鬆 ， 升 上 四 班 作 賽 仍 有 爭 勝 條 件 。

除 「 金 津 輝 煌 」 取 得 今 季 首 捷 外 ， 昨 晚 另 一 匹 大 熱 取 勝 馬 「 萬 利 高 」 ， 同 樣 取 得 今 季 第 一 Ｗ 。 廄 主 蘇 保 羅 說 ： 「 『 萬 利 高 』 是 典 型 三 、 四 班 升 降 機 ， 三 班 形 勢 欠 利 ， 在 四 班 則 很 有 競 爭 力 ， 今 仗 潘 頓 發 揮 得 很 好 ， 充 分 利 用 排 一 擋 的 優 勢 ， 為 馬 兒 取 得 頭 馬 。 」

賽 後 新 聞 ： 做 羅 理 雅 替 工 贏 馬
楊 明 綸 創 傳 奇
【 本 報 訊 】 澳 洲 籍 騎 師 羅 理 雅 被 馬 會 即 時 取 消 牌 照 1 5 個 月 ， 昨 晚 原 定 由 他 策 騎 的 四 駒 ， 要 臨 時 易 配 ， 其 中 由 華 將 楊 明 綸 接 手 的 呂 廄 「 傳 奇 」 ， 換 人 打 開 在 港 勝 門 。 而 羅 理 雅 除 了 損 失 一 場 頭 馬 外 ， 周 日 「 紅 衣 醒 神 」 及 「 有 得 威 」 亦 分 別 益 了 祈 普 敦 及 田 泰 安 跑 大 賽 。
記 者 ： 陳 嘉 甜

昨 晚 開 賽 前 爆 出 羅 理 雅 嚴 重 違 規 事 件 被 即 時 釘 牌 ， 原 定 所 策 的 四 駒 ， 因 而 悉 數 換 人 上 陣 。 第 二 場 呂 健 威 訓 練 的 「 傳 奇 」 換 上 華 將 楊 明 綸 ， 結 果 於 四 班 1 2 0 0 米 後 上 掄 元 ， 此 駒 之 前 十 戰 只 有 一 席 季 軍 ， 但 初 配 楊 明 綸 竟 然 贏 對 手 近 一 馬 位 ， 轉 倉 後 終 於 打 開 在 港 勝 門 。

「 傳 奇 」 的 練 馬 師 呂 健 威 說 ： 「 『 傳 奇 』 在 沙 田 跑 了 許 多 次 都 未 能 成 功 ， 所 以 轉 跑 快 活 谷 試 試 ， 今 （ 昨 ） 午 才 接 到 通 知 羅 理 雅 未 能 上 陣 ， 臨 急 臨 忙 搵 了 楊 明 綸 ， 綸 仔 今 場 發 揮 沒 有 令 我 失 望 。 」 呂 健 威 還 透 露 ， 周 日 回 配 柏 寶 出 爭 主 席 短 途 獎 的 「 幸 運 如 意 」 ， 已 報 名 6 月 2 3 日 星 期 六 在 雅 士 谷 馬 場 舉 行 的 鑽 禧 錦 標 草 地 1 2 0 0 米 一 級 賽 。

「 傳 奇 」 馬 主 雷 聲 傳 則 說 ： 「 『 傳 奇 』 上 季 來 港 ， 上 手 廐 主 蘇 保 羅 已 表 示 牠 是 匹 好 馬 ， 可 惜 需 要 很 長 時 間 適 應 ， 原 本 打 算 申 請 退 役 ， 運 返 澳 洲 繼 續 跑 ， 但 呂 健 威 吼 中 了 『 傳 奇 』 ， 對 我 表 示 不 如 交 給 他 一 試 。 我 與 威 哥 是 好 朋 友 ， 遂 將 愛 駒 拉 倉 ， 好 高 興 終 於 等 到 拉 頭 馬 。 」

羅 理 雅 三 失
羅 理 雅 除 了 損 失 了 「 傳 奇 」 一 場 頭 馬 外 ， 最 大 損 失 肯 定 是 無 緣 策 「 紅 衣 醒 神 」 及 「 有 得 威 」 出 爭 周 日 的 冠 軍 賽 馬 日 的 國 際 一 級 賽 ， 前 駒 將 由 祈 普 敦 接 手 出 爭 主 席 短 途 獎 ， 後 駒 則 由 田 泰 安 策 騎 爭 冠 軍 一 哩 賽 。 昨 日 除 了 羅 理 雅 未 能 上 陣 外 ， 前 日 試 閘 時 墮 馬 的 同 鄉 貝 湯 美 ， 雖 然 並 無 嚴 重 受 傷 ， 但 昨 日 因 身 體 不 適 退 出 比 賽 ， 全 晚 兩 匹 座 騎 要 易 配 。 由 於 羅 理 雅 未 出 賽 已 退 出 ， 所 以 投 注 了 他 的 騎 師 王 獲 退 款 ， 至 於 貝 湯 美 在 騎 師 王 編 號 列 入 其 他 騎 師 ， 不 獲 退 款 。

其實大番不嬲都多直路唔騎嘅肉酸鏡頭
好似284場次按得澄咁，想拉點知隻馬自己上
場頭馬蔡明紹

我估成班澳洲幫都係一夥 除左綠寶

近期有場蔡頭超能量係咁望出面，望到比小組警告
原來第三名係炒飯君子承諾

屌你 成單野真係似層層

唔通淒涼佬開始覺得蔡頭有古怪

近排都係熱架啦
短時間惡唔出樣

睇黎蔡頭都係咁先
近排兩場泥地冷w 可能都有估惑

4名都係

咁都要多謝第5名自己特登兜大彎既

旺蝦王無得輸

點會無得輸 實輸添呀

雙潘 蔡 炒

首席獸醫，望下腳跟人pat pat又一場

都似係咁
大多理由可以輸

仲敢做獸醫咩
睇下琴晚

反正得8隻馬都無步速，螺絲一口氣自己速度由頭放到尾
巴基指定第四名

馬王飛九成九

琴日紹上名果隻，嬴果個又係....
又想埋Q

蔡明紹 36次入Q 12場係潘，其實個數字好誇張...

15蚊開跑

同一伙，蔡紹和大潘係間中一齊黎，蔡入黎多數會見大潘。

1/3，你對比番，蔡和莫雷拉串Q，係差好多

買又無肉食唔買又無錢收

睇番有問題個幾場 閘前重飛贏
頭4 炒 雙潘 蔡 賴
有冇咁岩

咁啱姐

係架，33%同同一個人串Q，其實好難
仲要其中一個是華人

佢當自己係鬼佬

咁柒俊最主要串Q同PQ果個都係莫雷拉啦

原來奇景柏寶韋達Q都唔算少，以柏寶咁少馬贏/入Q計

我都係搏三隻劏佢
夏日通道
愛添滿
有理共想

如果係嘅
我買左怡昌WP

唔止串Q.
好多場 呢幾個 頭3頭4 番黎
琴晚第4場 已經係

俊 雷 17% 炸wor 開q計..
同潘蔡差好遠...

其實蝦係好大挑戰架
好彩對手唔強，兩睇啦

蔡明紹而家腳震嗎

睇星洲炒米跑成點 大概可以估到平海既水平去到邊

力架最大做愛Q對象竟然阿般仲多少少Tim la

而家先發現仲有冇機會

個人認為蝦似係10X分馬
惟一係驚轉彎
磅數真係蝕得起

希望仲有

重心場次

我早之前既稿好似寫過,個陣潘蔡串左8,9條q,係蔡入q 既一半。

咁講大潘會唔會有份做馬

不如問邊個冇

如果認真查應該得返吳長進自己一個騎哂

吳長進

肯定冇?

長進一定有份

如果練馬師比order佢話要落班 咁算唔算做馬？

獻惑果種算唔算

季初場千四米G3
美麗傳承d飛倒水咁倒
長進搶到出黎都捉實由得柒俊慢慢cut埋欄

黃俊無份做馬啦
都唔識騎

呢場好明顯做俾師兄

冇個好人

近排最轟動馬圈嘅消息，肯定係三屆悉尼冠軍騎師羅理雅因收受利益，被馬會釘牌15個月，今朝澳洲方面更有消息傳出廉政公署已將羅理雅拘留。

另一邊廂，現於澳洲策騎的羅理雅細佬羅禮雅(Brad Rawiller)，今日突然向澳洲維省競賽董事小組申請，以私人理由缺席今日於基爾摩馬場舉行嘅賽事，五匹坐騎全部要換人。此外，羅禮雅喺嚟緊嘅周五、六及禮拜日均有坐騎，暫時未知會否繼續缺陣。

拎拉狗去換吧

一年跑咁撚多場........實會有串Q串T既時候

希望炒飯死得有價值，如果可以拉多一兩個陪葬更佳

最佳配腳綠寶

如拉埋雷西潘狗 唔知邊個會做大佬呢

希望炒飯判輕d 馬圈黎講佢都算正氣

正氣但第一個俾人拉

力架

十三做返

做愛佢就識

支持十三少重整馬圈生態

我炒真係
點解實力騎師要衰埋呢d咁既野

支持佛系騎師吳長進表演佛都有火

我佛你

直接睇平海表現咪得

琴晚晉仔吾享清福

大番呢個稱呼真係

唔通直接叫番狗咩

賽後你點睇R1一開波吹水果度

卡生都覺得好耐人尋味

一棍毆落去！

抽到彭福公園都無曬水啦

黃金7檔

想睇西拉無面, 一定要橕巴基

難d了

呢場好撚矛盾
心入面感情係好想平仔贏打吡再女皇盃
另一邊又想牙街真係落曬面 巴基跑贏之餘仲要平仔跑到碌柒咁

正常平仔坐亞望冠。
馬克羅斯好多人睇好，但呢匹馬真係有機會錯，而一錯可以跑得好差

馬就鍾意平海多d㗎啦

平仔最大對手係艾恩遺跡呢隻唔簡單

無錯 平仔叫做當銳，用得少，回到足。
幾同意馬克好易錯，首先今學連拼兩場硬仗，仲受唔受得住有馬搞呢。當然證明過有馬搞照同你段段快，但馬既體力無人知。
最大問號係跑咗場董事盃，啲節奏，步韻 ，好似真係錯曬咁款，我講隻馬。人就無問題，香港最好節奏感既騎師真係非頓莫屬。

平仔又係震撼式大後上
呢啲真係好吸睛

我都驚外隊馬殺低佢

一匹好既馬,就係無論咩惡劣情況下都會好近，馬克羅斯未證明到

感情上支持有得威

仆你個街
你叫川河尊駒支持有得威

真的假不了 假的真不了

我都係想睇巴基會唔會搞笑

巴基喺前面跑跑下賴屎
搞到後面啲馬彈開

感情上支持川河尊駒

只可以講係好撚犀利又古惑既馬
一哩以前都得，一上二千係咪真係死路程到咁
學啲巴打咁講馬場mk仔

到最後都係開呀旺傳承

仆你個街
你叫有得威支持川河尊駒

真的假不了 假的真不了

你兩個交換user name算

今年冠軍一哩邊個贏呀！
四季旺係你啦！

1Q返

突然諗到
其實炒飯琴晚有得騎
其實應該都係打到傳奇啡格

我估唔會

其實呢場應該全日最好睇

今朝艾阿恩唔係幾願操喎

好似係
要睇埋臨場

唔係好驚日本馬，睇番呢程紀錄，
日本馬要絕大部份要放，而舊年唔係莫雷拉新寫實派都贏唔到

我金錢上都會支持少少川河
上次力拒大馬平湖來犯啲鬥心勁到

終於支持我拉嗱

艾恩一級馬

唔少人話新寫實派唔係top 一線中都比多佢
話真係贏牙街步速智慧走位。
相反今次兩隻年輕上緊去，有證明
月頭叫拼左場大阪杯，之後急急嚟香港，睇佢地適應去到邊，又發揮到幾多出嚟。

唔係支持牙街

耐啲既巴打會知道我由幾時捧四季旺 真係有血有淚

馬會出了冠軍賽馬日特輯
有基哥 海外腎 O仔

好耐之前都講啦，自己留意下兩個除左串q 仲做好多cover 同步速
上星期理想回報，潘頓換matthew,即刻變30 幾倍

個個都估炒飯發生咩事，想知咪買本超班馬薄咪知

換返田雞咪攪我
有tommy,13少，柏寶，杜滿樂，布宜學唔揀
係揀個最無腦

貓巴，我都支持你的，我支持我爭我旺我平，我拉3個G1殺低做馬大首領潘狗

真心想講，其實唔好成日吹棒潘狗咩大賽騎師啦，莫雷拉早1,2年騎里見皇冠，新寫實派d走位同攞位都證明過，係今年俾潘狗摑左幾巴同自己今年又跌左watt姐。同埋跑馬都係講三衰六旺，今季個勢又真係潘勁d，佢都出埋口術話想爭冠軍，唔通班澳洲幫馬會高層唔幫佢咩。所以我覺得真係唔好屌得莫雷拉太勁，雖然佢真係輸唔少大熱害咗唔少巴打絲打，但係講騎功同步速智慧就一定唔會比潘頓低

利申非迷拉，潘同拉d馬都有中過，但係真係覺得拉會俾心機操馬同教馬，潘就真係無咁好心機，睇如意就知

場里見皇冠係贏得型既

牙拉強擊都型架 唔好講到佢仲廢過達子先得架......

里見皇冠擒天下第一高手勁到
仲有強擊贏杜拜又係型

其實當年拉騎步步友跑打吡個場啲走位真係難忘，1800個場輸畀威爾頓，諗住正賽只會輸更遠，但最後只係輸半個馬位

不了
引人買完之後又出po話自己個啲流料黎

其實莫雷拉係今年先開始跌watt
你睇今季頭馬數目竟然可以比鳩頓追到咁貼就知
今季之前，佢同鳩頓最大既分別係佢好少揀馬去，隻隻都會比心機同你搏，先會拋得甩揀馬去既鳩頓
不過無計，成王敗寇，今年係鳩頓既天下

真心覺得佳龍駒同巴基對佢打擊幾大
同埋今年牙蔡叫做唔係全力支援佢
仲要冇埋大魔 唔通真係靠蘇偉賢d優質ppg pp咩

蘇偉賢今年真係 無邊隻得

反而柒就諗到一堆...
馬功臣
經典帝國
與龍共舞叫好番少少

老老實實，咁多年有咩馬上到大枱
下下都比啲報紙佬，網民吹到隻隻優質靚貨，實際做水魚，得個殼

唔係大枱馬

咁一隻都冇喎
貓巴又工作 好勤力

其實真係無
佢都算廢

唔勤奮邊得世間財
趁完sem有得返工咪返

海洋王

牙街一開頭摸住操，之後都不了
睇下彪形猛漢去到邊

有埋明月千里同時時精綵，女皇杯就肯定係今年最值得期待既賽事
難得今年2000米咁多好馬 可惜左

時時2000未夠料
反而2400可能仲合
檻下檻下 加速要撻好耐

休息時間咪好少...

即刻睇一睇佢最高分4隻
發盈喜
經典帝國
世澤之星
彪形猛漢

唔詳細講
總知返得好開心
做到自已喜歡既事

我覺得時時其實需要啲時間打磨下，多過轉路程

係
四隻入面頭三隻都殘

大家可能對佢期望太高
不過睇2400好似好過2000
大步攬均速馬

我都係覺得大勝個場跑多左
匹馬感覺已見頂冇進步

請教，點解覺得隻艾恩遺硛咁勁？

these two horses are gay

其實淒涼佬做咗個幾好既決定就係唔跑女皇盃，真係要比隻馬回一回，北半球馬可以睇多陣既。
加陣既情況同大雄圖有啲似，又係期望高，但無進度

好似因爲大阪杯季軍加分唔少，一級賽起碼叫證明過可以爭下

一哩：美麗傳承 四季旺 川河尊駒
短途：天下為攻 紅衣醒神 爭分奪秒
女皇：馬克羅斯 巴基之星 平海福星

留意番 大番三隻撚屌都擺前走 爽到

有冇發覺我鬥親都贏

如果星期日唔利放就碌柒

你的確係黑馬，我都會排你三選內，但坐唔坐得正呀

鬥贏隻二班頭馬平湖之星啫

天下圍攻上次贏嗰隻只係加州姨丈
呢鋪如果贏埋除左this is蔡約翰都冇其他野講

神仙出品

極輕鬆姿態返黎同埋破紀錄先令人對佢有期望
我都好鐘意天下為攻
但應該唔會投注 賠率我估次熱

發現有樣野幾有趣，大潘除馬克羅斯外，冇騎東既任何馬，包括半私家座騎勝得威。
同時，佢都冇騎蘇保羅既馬，包括試閘好既夏日通道同佢愛駒一哥

旺蝦王誰可拼贏面真係高啲？

1600搏冷
川河加西車
應該有得分

重注blue point 毒贏 教訓一下神仙

展開3-4個月調查
咁計法咪季初時開始有行動，之後到國際賽先開始查佢

整多單
祈袍一早搵咗牙蔡 耐人尋味

菜頭上返水未
定係已經 左

支持我田搵埋韋達皇天擊殺另組非洲幫抗衡無日無天既袋鼠幫

叫埋麥偉利過黎

有冇操馬

正常邏輯上佢無理由會咁講野 有冇訪問聽下？

當年萬成個單，由一開始到法庭判坐監要幾耐？

去到尋日都有，今日未更新

狗會官方新聞

內文話睇落飛既不尋常而開始查

可能旗普有超能力 預知到炒飯俾人捉呢

日撚日都有落飛黨嫁啦
查撚埋個熱錢流呀笨

一個死要欄
一個死唔要欄
一個妹下妹下咁開路

賢仔：喂 韋達唔要欄窩！

張基用吳長進黎串尻廢雷

講到明檔野係佢?
有冇利益衝突

係得大仆街一個騎到片黎片去

馬索爾呢隻野有無料到

有 但唔係今次

當初好似話買嚟跑打吡，但進度一直大落後

燒家今年冇馬跑打吡

由一個垃圾評馬人變到連馬都唔撚評
正一馬圈小醜

呢隻點會有飛。。。

又黎廢up熱錢
On99馬評人唔識評馬

淒涼佬近排轉晒用柏寶同埋搵返郭能騎

部能係有 不過都係一兩隻
綠仔就多左用

求LINK

部能今能好廢但唔算鬼
柏寶⋯

綠寶一身數

個個星期過大海

咁就講得明點解搏失馬會啤住人

偷偷睡了兩小時

YouTube打HKJC
睇曬4集佢啦

貓巴

四連巴

今期有咩心水

同問

熱杏霜巴打睇好邊隻

杏霜巴係問貓巴既心水

問晒你地2個先，你地馬齡大過我，我考完DSE先開始睇下研究下

有無知舍手足係到？想問下隆尚埸根利錦標有冇直播？

我未睇晨操
我會特別睇一睇返南京之友
就落班會唔會爆一爆，呢組對手好弱

華sir有咩心水😁😁

華清
我地問你就差唔多
仲記得你貼士中曬三T

諗住都係買晒事前飛就算，個日番工唔睇，希望愛駒可以番晒泥

有無巴打當日入場

我抽獎中咗楊駿件tee
想入去拎一拎
見幾靚先抽

買幾多場

我中咗莎拉件tee
仲有$100飲食券

睇返莎拉同楊駿都同一款

其實隻色幾靚，當訓教衫著都好

買條3x4 QQP 另2隻W

爭分奪秒 四季旺 平海福星

爭分唔洗講啦，真巴打都知我有幾鐘意依隻馬同埋理由係咩。所以會買單win同Q
四季旺，一直都係忠心鐵馬，雷拉都好好心機操，希望可以再證明自己
平海福星 初出就一直都留意，佢個種後上旋風式追上泥真係好令我歎為觀止，同埋明月千里個年都係拎完打比，再直落3個馬位大勝女皇盃，所以都睇好佢

另一隻小注win就幸福分享啦
1檔加上上次俾個田雞咁搞法先騎到咁，可能個名令到我都有小小情意結啦

有

運氣用完

雄心威龍 威仔 明月老千 成功例子好多

同埋平海今次應該大樹遮陰，有馬克孭飛

反而我都好鍾意幸福分享
佢成個size好似牙旺，睇好佢一哩可以扶搖直上
今次真係要拼個明白，呢系馬主咁恨贏

原來你係柏寶迷

同我一樣
星期三谷草尾兩場買咗郭能 唉

幾間外圍都係平海大熱

緊係唔係啦
係人都知我迷頓迷天下第一
德叔咁樣玩鳩我

平仔啦
隻馬由打吡開始轉曬型
佢今季係用得少

我拉大外一氣

我反而會買輝哥兩隻
旌暉同龍船鼓響

一陣擺前守好位
畀個4455你

或者入彎忍唔住踩油

同路人貓巴😁😁

屌 我都鍾意
楠仔試課閘靚撚到
係諗緊係咪楠仔舞得掂

今季頭五大注龍舟掛鼓有份

買部能，傻豬黎既

綠寶淒涼組合要留意埋勇敢傳說 上兩場蔡明紹鳩跑

始終平海贏既時間唔快 對手亦只係星洲之流
你睇下星洲跑成點先再評平海會好d

我立即馬場拉橫額
平仔擺明同你爆一段好撚勁既last
入灣踩油會唔會用咗

勇敢傳說要1400先好落注

仆街
比佢啲馬迷了

我嬲到unfollow 咗佢ig
都係迷返頓算 唉

我都中tee 我臨3點先去拎，太早輪街証

掛鼓真係長勇 今季好穩定
但次次輸跑法未必贏到

莫雷拉過關

雷個作風似會踩

會唔會無曬碼

11點搭正開門入去攞
次次都無人
因為啲廢佬全部走哂去擺位先

我以為得一個碼

唔知 鳩up下

唔係無碼分既咩

前者抖夠做好硒功夫架喇 熱D都要架喇
後者我反而唔太擔心 呢組太部份叻馬跑法都比較被動
咁當然個日如果利追就第套講法啦

邊度抽獎

多謝支持

睇下時時跑成咁
對今年打比班數真有疑問
但星洲1600似乎太短 連當家都贏唔到
無預過佢今埸會有咩表現

當家1600首本 咩叫當家都贏唔到....

今年彎佐

楊駿同沙拉fb，上次國際賽日送美食卷

說真句，馬少場合真係唔使秤啲後上馬太高

上次同個朋友拎拎埋埋成400蚊
食都食唔哂

平仔贏既時間破我品打吡紀錄
其實呢個時間係痴撚線

加油呀你 我信你多過信郭能呀

場一哩傳承贏唔到嘅話

女皇盃應該一戰定馬王了

我得150，見到好多廢老廢中掃支袋飲品

但呢場唔係對4歲馬

同埋平海仔贏個姿態係堅 最大對手係艾阿恩

咁得閒既屌

就算傳承螺絲今次各自再贏
馬王都只有螺絲

馬克贏就一定馬王
平海贏就好難講

最複雜應該係
一哩傳承
女皇平海
遮打馬克

其實我都未睇得平海好高住，過埋呢場先都未遲

膽我點都馬克羅斯，少馬場合加金盃都証明快得起

賠率應該熱好多

串我廢青，下次分50比你嗱

我都提過好多次，少馬場合後追馬秤低啲

2隻倍率應該爭唔遠，臨尾點都會有調整

喺fb page同馬會網㩒兩下就有啦

我講廢中廢老

你點知彎佐。。。？

其實一直以來
我都覺得遮打盃先係巴基之星真正出擊一仗

呢場已經要買，上場跑到咁

遮打盃淒涼佬幾隻排緊隊

反而我鍾意飛霸龍

如果巴基今季一仗都交代唔到既話
我睇個馬主應該會轉倉

飛霸龍單騎領放無人搞實好
勇敢傳說沙田長直路爆仲好
不過個人覺得1400仲好

麥維凱智力一定高過柏寶先

時時同埋強國仲可以等下年
巴基真係急住要交代

我愛狗飛霸龍
好似唔係太高 比美麗寶貝技術性擊倒

你諗真d上次係邊個騎

美麗寶貝至少一班 輸俾佢唔算失禮

真係秤低好多
天下第一vs Winx次選騎手

潘蘇通又係
拉哂四隻過去
夾埋淨係贏一二三班各一場
唔夠喉

係呢組夠入前列架喇
同埋美麗寶貝擺明唔係呢班馬 雖敗猶榮

我覺得隻馬始終要有突破 唔係段段快既馬 遲早要轉跑法

人品問題
同埋所有後上馬俾佢都係嘥曬
連滿樂時都可以俾佢騎到無後勁

我就係估佢今枚放左出黎先 / 二疊跟馬走
然後拖住搵遮擋

佢真係唔識後上馬
根本就係佢對啲馬無信心，死都要跟返前

尾場應該係全年最難搞

全年

賽前搶馬騎 > 守前 > 直路透出 > 收工

好似袋袋為王咁
佢又係轉彎踩油 返黎最後二百米都唔多
吳長進拉定出去 入直路望空就衝到尾

屌屌代代為王真係嬲到震
明明嗰場85分凸分三班已經實食無痴牙
屌佢老母咁撚樣

三場大賽，好睇多過好賭。
真係要玩可能都係短途,其他兩場有暗湧

奠雷拉連上駟贏上駟都唔撚識啦

反正有暗湧，馬又唔多
邊線馬過關都唔使太多注

賽黃晶好似無咩人講

騎嗰個不了

又係鈦金剛放到就好笑

This is 蔡約翰

級數高新寫實派dd，不過新寫上年靠我拉神級發揮，日本都係另一隻高

難搞會唔會奸仔達話

呢隻真係巨人殺手

死 我想得比較簡單

兜兜轉轉，怪獸家長隻閪馬最後都落返柒俊手上

興爾掃晒

有預感星期日會輸死好多人

搵定繃帶先

通常大賽日好多人不自然地加碼

可能真係好簡單同埋係突五分既賽事

我加陣暫時睇
龍舟掛鼓 幸福分享 跳出香港 得勝駒

無興爾 唔睇好？

精明才子呢？

勝利導航呢大蛇 呢隻神經馬會唔會一衝過哂

我自己秤低少少，北半球馬唔洗太急既，課閘有進步，但可以擺正前前。
佢個身係似苗禮德啲FIT馬，前胸都壯，但嫌佢後壯未夠力。

今次最慘抽十檔，drop後跑，又未必夠勝利導航，幸福分享衝同埋突五分賽事，大NO.馬往往差少少。

十四檔，初次二班頂磅，杜友，去咗邊，我真係唔知
呢組好多隻守中置或前既馬，精明才子以往嬴馬都係守四四五五，有風險要好順利埋到二疊，一drop後又係唔知咩世界。

仆街話明神經馬，我都唔知了，條Track有得追咪防一防啦

14檔加杜 不過覺得隻馬外型吸引

想趁有賠率博下
不過多數呢d都係霍清theory

霍仔：諗住搏冷買咗興爾福將，又跑4455，兩個廢老散倉啦，又走光，下次又熱

11>1 2 5冷膽

福將不了
講真劍追風更加吸引我
但福將同劍追風對呢組對手難搞

福將落飛就去

我攻

安荃

事件同時涉及多名負責替羅理雅下注的商人

頭場隻牛煌唔知就有無得賺下

爭分星期日應該可以贏紅衣幾個馬位了
平海上場證明左形勢差都照贏你

睇硒好似場場都好睇唔好賭咁

報左安田嗰四隻全部入選 係睇去唔去

全部入選

上場紅姨有d讓賽feel

我就係覺得換人仲好分
反正馬做好咗，想搏返佢

呢隻感情馬來的

上場爭分一入直路就起勢咁騎
羅生淡淡定200先騎
呢場我都會揀紅姨

川河同平湖個戰績笑左

計馬覺得紅衣高啲
換人仲無咁穩
但到時如果有返多啲賠率又可以試下

離譜上次騎紅麗舍真係

特別周瓜左

就係因為多返賠率先想賭返佢

老實講紅衣仔三檔好好跑，如果個披有返1.6/1.7都抵賭，加陣係諗個人既姐

P 有1.6我ALL IN...
事實唔知有無1.2

炒飯個樣好憔悴

個幾場炒飯都無咩點騎過
但換人仲要換祁普敦真係要俾多倍先會搏WIN

啱啱先做主角

抵佢

我點都要爭分行頭
上受讓磅好留力好乜都好
而家換左人個變數大過馬匹本身能力
馬邊隻強d唔敢講
但大賽黎計點都要拉

唔記得咗今年拉喺HKIR嗰4場贏咗幾多場添

難得有隻好馬好檔，仲有g1既名氣獎金，我諗佢點都搏盡既

雖然唔排除個人搏完都跑唔入

睇返短途果場原來 紅衣 爭分 天下 都唔夠千一磅
幾時短途變咗細馬話事

唔好再吹我爭啦😁😁，吹下天下為攻先啦

你地無人睇得起我攻

天下至少要番2倍紅衣既賠率先會搏

奇景 平湖平海d大舊飯越跑越長，平湖應該縮短啦

其實創世紀而家點？
受傷之後又cut埋JJ
出返黎會唔會(已灣)?

傳統智慧係細粒仔夠軔力 大隻就爆得勁
而家調轉

所以睇賠率同場地做人

下唔好啦，好馬嚟架

當日利放就三隻大番

利伸：假已請

毋忘今季HKIR大賽日A欄的利放

大賽拎2場2x3 w10蚊注過關就算 切記大賭
拎海角過巴基 純感情注
平仔換廢拉上去不了 好慘啊平仔

全球最佳騎師 vs 沙田最佳騎師

見到貓巴墨城重創

琴晚贏啲錢比返墨城

我要左噴精

有冇人星期日入場?

我想，諗緊

支持有得威
雖然機會唔大

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月4日 星期五 開始接受報名) 2017-18

搞完基未呀你兩隻馬
閹左架喇

me 入場

知舍一週黎啦

買左幾多墨城

終於聽晒

買咗$100客主

我

了

另外半客
同NG

我淨係買左主盤同反cup

我應該係正常人賭錢範圍內都係大約一千幾百

屌佢老母臭化
見琴主有4倍都無補琴飛
自己貪咗 諗住等到80分享先補

大家連波都賭埋
利物浦歐聯我買5:0 5:1 主其他，結果....補唔切飛

我都唔撚鍾意賭波
但成個星期流流長

英超歐聯世界杯呢啲 點都參與下

原本睇好紅衣用大絕跑法，留後爆贏爭分奪秒
但換騎師真係太大疑問
而家會要天下為攻，爭分要過佢真係唔易

利申：雖然上場買爭分wq

天下都換騎師喎

睇番幅圖，如果幸運如意放得唔快甚至放唔出，而兩外隊馬都唔主動搶的話，
有機會天下為攻守好位，而爭分有機會直路塞， 好似之前幸運如意咁

大家已經睇唔起幸運如意 博天下為攻進步不如博如意跑得返 我諗如意實冷 臨場應該會著格 但應該都會有分頭

退化加綠寶

其實都唔算用得好多 應該未揸盡既 驚形勢多啲 唔知點跑好 鬥爆好難爆贏爭分 綠寶唔怕呀 綠寶跑短途唔玩野根本就全港數一數二 其實以為短途馬王都係出自佢手 希望真係唔玩野

10年前既柏寶咋掛

腎尾場講幸福分享: 其實我都驚5 唉驚就兩份啦
又串綠仔

你睇僥倖點贏 比著第二個應該輸左 我諗佢而加都未退化到十三咁既 老左揀馬去姐

紅衣換嗰個騎師：戰鬥力-5
我攻轉嗰個騎師：戰鬥力+1

我覺得十三穩定過綠寶好多

僥倖真係贏肥鬼 綠寶騎佢冇玩嘢都幫到手

天下換騎師-2

告大力 練到落四班 仲要跑中距離

我容 先神級 贏完轉程 一係轉場 拉走d馬隻隻都係寶藏

勇敢綠寶

紅衣優駿車左佢幾多巴

拿 綠仔騎淒涼佬d馬都冇乜話玩野

Lm

支持川河尊驅
雖然機會唔大

點會減
呢對騎練合作少，但一中就中大獎

原來今屆ISG隻LOT17唔係叫電腦`
係電路一號
咁都好啲

Circuit

英文都係綫路CIRCUIT
但都係用返綫路好過電路囉

我都奇怪咩電腦
嗰次都講電路好聽啲，不過叫返綫路仲好

駁碧刀

長直路拼個明白比我睇

旺子 配上拉式笑容

我旺擺明唔開心啦
聞到陣拉味都想死

暫時睇好3場首飾大帝 鑽飾飛龍 尻估1檔田會幫拉霸定個好位讓拉埋欄 飛龍守5，6位最尾上黎追
9場真好彩 夏日通道 驚隻獅子狗黃俊亡仲快放
10場幸福分享 跳出香港都好似黎料 搏133個3隻死
有無巴打交流下睇法 無你地睇得咁多咁深入

潘鈍同家俊騎2班都贏唔到 一換我拉g1都贏埋

第三場要3要5都唔要大帝
搏咁多又14檔

我頓嗰日傻撚咗
入閘打喊露 全日手馬靚到癲 一個披都無

炒騎得最好
牙街真係 HKIR記一世

十場同你睇法差唔多
今日晏就都同啲巴打鳩up過

我開頭都睇2 3 5 6 14 但好似無乜邊隻放 驚拉狗玩晒步速如果唔係都會試番5

隻跳出香港我估有既 幸福驚綠寶姐 但見佢上次閘放頭都好似唔差 有個1檔

精明才子本身睇報名表 好想要
不過睇個檔 睇埋個人 不了

課閘省一省起佢
我估到真跑有機會都係後上，此終佢段爆發都唔講得笑，睇好佢扶搖直上

不過又係柏寶 唉上次條3串4過關就係差佢一隻a006如果唔係收幾萬

潘頓騎放頭不知幾撚勁 換走廢拉係福氣

咪係 拉狗場一哩錦標賽騎咗咩出黎 迷拉迷到失憶

個場梁家俊要贏,阿拉搵第四名黎跑

沙田千四,潘頓係可以神乎奇技令匹跑高好多。
而且潘蔡配去到一級賽差不多實搏

今次對手唔同哂 7檔夠唔夠快埋到欄呀

上次禁住都做到1：08：52又好似唔驚

當日條跑道好利放 打少少折扣

上面我想講千二至千六，其實潘頓認真起黎都可以提升馬匹好多。
友瑩格如果唔係潘頓，唔會贏咁多大賽

其實我買大賽通常憑感覺，隻隻馬都係一線之差
我意見係，爭分奪秒貼欄走未必最最好 要兜出放頭馬外面衝可能輸一兩步
天下為攻快慢由人，潘頓推兩步順走再睇下放/二疊守23位衝，少馬轉彎走有著數
紅衣唔故意用頭段力走前，守45位，段爆發力一定有增無減，不過擔心騎師

仲有隻蔚藍海角好似好得人驚，不明

我炒快d打大飛走啦
留係度等食雞翼咩

終於有同路人 我幾鐘意呢隻馬

聽日陰天，局部地區有驟雨

彎都冇轉過，係香港呢個場跑係好難，你睇紅衣，翩翩都要時間去進步先可以係呢度跑到頂級水準

尋日飲完咖啡

協助調查姐

佢話同外圍講左佢會博紅衣
點知無得跑

大賽邊d馬會幫手封位

紅衣 DB PIN 天下 爭分 以奇 旺蝦

第三場隻"仆街知無事"大家點睇？
好似由一個仆街換左另一個仆街，都唔會減左戰鬥力喎

外圍平海大熱門

想要

贏得

如意今次有無10倍

Sky Thoroughbred Central reported McEvoy's ailment to be an ear infection, which would cast some doubt on his capacity to travel to keep those bookings in Hong Kong.

巴基

蔡~明~紹~黎~啦~

情感上梗係想配返紹仔
但係紹仔完全無坐騎
尻估可能配比郭能

如果咁都唔俾, 咁個騎師可能真係好大問題

腎仔：This is 蔡約翰

呢隻真係制唔過 頂磅無走勢跑第2次 無返40幾倍都唔值得賭

邊位巴打

Me

我都有

如果真換,川河會邊個騎

受薪董事小組接獲通知，明日沙田賽事的宣佈策騎出賽騎師麥維凱因耳部感染，今日在澳洲賽事中途退出比賽。

鑑於其耳部感染的情況，麥維凱獲告知不宜乘機遠行，因而未能履行明日沙田賽事的策騎聘約。有關其坐騎易配的詳情一經落實，將會盡快公佈。

真係黎唔到

尻估巴基換部能

今次大賽馬又唔黎，騎師又唔黎

尻估換TOMMY

強烈要求巴基比返matthew

最好換韋達，手韁繩咁靚，呃到隻傻馬

換黃𠗕ok?

估巴基換沈拿

TOMMY要騎日本仔

Ching識野

當我冇講過

可能達叔

沈拿有大雄圖騎

唔係講緊川河尊駒？

睇錯 當我冇講過

巴基換佛系騎師

似乎會係大仆街三場豬一大熱

黃俊,好似佳運來咁

艾恩遺跡有25倍真係抵買

on9隻巴基仲係咁熱

次次都有類似既言論

神業中撚哂伏

巴雞真係一隻好有娛樂性嘅馬

我希望佢聽日贏馬黎個反高潮放

佢落場發脾氣又起飛腳 唔敢買佢都正常

我都想 大巴大巴摑落隻雷狗

巴基轉布宜學

Dllm諗住買麥維凱上樓

川河 綠仔

當布文咁用啦屌

咁就仆街 呢隻次次都長疆繩....比綠仔....

準備罷跑

多災多難

告東尼：都係姓布

寧願比個唔熟既，死都唔比蔡頭騎

澳洲幫

佢星期日本身係無坐騎上陣
唔比佢都好正常

丁志強真係死要面

馬主

咁真係好想知蔡頭係咪奶咗嘢

呢輪淒涼佬已經冇俾馬蔡頭跑

短疆繩CHOK 住我個口

最乞人憎馬主名單我有兩個：
丁巴基
洪佳狗

聽日買綠仔騎王

Ching sick ma

生醒啲好唔好

問題黎啦
遮打盃高多芬講左想派馬過黎
但係淒涼佬竟然會俾高多芬主帥騎巴基

見係外籍就用 岐視華將

屌你巴基唔用13少

我覺得應該比吳嘉晉試下囉

估到唔係綠就係杜利來

迫害
三場大賽一隻馬都冇得騎

腎仔：如果艾恩遺跡同巴基之星一齊停低會點呢？

肯肯定係出左事。

淒涼佬好少俾馬梁家俊楊明綸博殺

呢幾年幾走向,和大摩行得埋既,告通常都少用

條友好明顯無入紙
但又唔會係身體有事，又有晨操
都應該係避下風頭先

BTW既然變黎變去，話黎又唔黎，要黎又黎唔到，入咗選又退出，成個冠軍賽馬日都亂尻哂籠
G1三場，頓拉QQP3x1食住雞脾欣賞算

john size 3x1算啦
1200個場揀3隻，今鋪上得樓

仲有騎師唔黎。
蘇輝話有兩個場跑,但贏晒加埋都唔夠巴基跑過第五名。
可能真係風頭火勢

仲好布宜學

我最愛既高多芬一哩馬列卓斯特

聽日我既吹奏馬兩隻

前者應該熱過後者

蔡頭molamola

消失的秘密

有冇任何新聞稿講佢有事
情況好唔尋常

買我啲馬就岩

特選客戶買條3串1送coupon

應該走左佬

John size 3x1
Easy cash

咁佢家人點算

女細老婆嫩

Time to say Goodbye

恭喜您 可以全力戒賭了
戒左唔好返轉頭啦

都係好事黎

麥維凱咁多隻，一隻都換唔到佢，好難令人無聯想

巴基之星唔係莫雷拉就值博，買條四季旺、巴基之星 2x3 玩下都好

鄉土有人話蔡頭一家大細去左旅行

屌啦星巴基5.3倍 換個吳長進都應該10倍樓下

大賽日去旅行

唔好漏左Good Ba Ba

去旅行=

上到機就唔同講法

避風頭，一係唔好返嚟

受薪董事小組接獲通知，明日沙田賽事的宣佈策騎出賽騎師麥維凱因耳部感染，今日在澳洲賽事中途退出比賽。

鑑於其耳部感染的情況，麥維凱獲告知不宜乘機遠行，因而未能履行明日沙田賽事的策騎聘約。因此，小組現已批准下列出賽馬匹更換騎師：

第一場：「玩得喜」- 史卓豐
第二場：「正氣凜然」 – 杜利萊
第三場：「琴心星」- 韋達
第四場：「勝得威」 – 沈拿
第五場：「飛霸龍」 – 梁家俊
第六場：「川河尊駒」 – 柏寶
第八場：「巴基之星」 – 布宜學
第九場：「愛添滿」 – 杜利萊
第十場：「綫路勇駒」- 何澤堯

布宜學贏兩場G1了

支持

布宜學

走返去祖家搵養父母好了

係 個人連鎖護理店
=watsons??

是但啦
斷估唔會10蚊coupon咁cheap 啩
星州x成針x王晶3x1

[四季旺巴基之星]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區 II

開定先

我真係買咗2場布宜學w

龍舟掛鼓真係幾好
楠仔減磅，好檔，跟到中間或前面，回氣期又有成個月

蔚藍海角真係挑剔佢未跑過轉灣
不過神仙真係惡得好緊要

短途不要作對

反而巴基我覺得用佢幾好

唔緊要 隻海角行親出黎都好鐘意

我估最叻係三三四四

海角真係好型棍

個身真係夠爆呀，條頸又有力

佢寫左幾錢coupon la

想一棍

唔好，真係唔好同錢鬥氣

成舊水

幸福指數睇下執唔執到一場G3光榮退役啦
而家G1唔到佢惡架啦

佢迴光放得快就對一檔既大仆街有利

上浦福滿 霍老又4455

睇睇下覺得算了大賽唔賭睇馬算
無咩冷心水

有冇人聽日入場？

三場G1應該得一哩有得分吓
始終覺得1，3每次贏得少未必殺得晒
其餘兩場應該冇得爆

係雞係公廁

唔比蔡頭 比部能13少都得掛

13少

其實一隻唔俾佢都算
全個raceday都冇坐騎 真係巧合?

騎王 1.8vs1.9

竟然開到咁近

短途個勢唔好同蔡鬥氣，其他拖下腳仲得
巴打們點睇平湖之星，會唔會上去搞隻美麗傳承？我覺得佢可能都有個3344，鬥心幾好嘅馬

短途咁睇死其他馬 聽日就爆比你地睇

我都搏平湖之星3344

牙街唔贏都算爆啦

綠寶 尊駒
綠寶內欄揾到個位 殺晒啊！

可能入 睇下屋企有無枱 無book waiting list緊

想問下隻馬最後課閘發生咩事

冇步速既話，塞死唔奇

紅衣呢個5倍W2.3P真係有得研究下

用13少真係搵個唔熟既騎好過啦

會唔會一出閘唔要欄？
不過而家個 feel 好似如意季初個場，好多人睇好跟住排一檔

其實佢未必要留後姐 跟前一樣得

要移出去就要留後一兩格
唔移就靠紅衣走外側 ，外側係其他馬就要搏位
今次比你兜出去衝贏1 6 9，咁無辦法啦 對住呢班馬都超

放低頭場貼士

比部能當將男咁騎

爪皇烈焰 夠薑轉田草長直路都4455呀笨

友誼之星點睇

以我記得，好少開兩個騎師係2.0倍樓下架bo

買大細咁

平湖之星

旌暉

平海福星 係蔡冇搵莫雅黎 抑或有其他原因

主力都唔係長途

即係點

英國開左季 coolmore唔放人(好似係)

到時 2.3P 就毆架啦

唔洗諗 1.3就有份

應該熱晒落爭分奪秒度

會員！

祈禱知道曬炒飯d野
廢足成季等今舖！

大家點睇喜勇駒？
呢隻我幾鍾意 覺得佢有啲潛力

唔係呢場囉....

場3班1400米水得好緊要下
好客本色計質應該無對手
但梁家俊呢排又黑

本來我都諗方嘉柏初出仲要臨時變力架會點
但係睇完外地跑最後個場同緊啲本身係澳洲有G1G2水準既馬跑 再加上佢適應得唔錯 所以要左

非常同意

有1.7都小棍

我見到一堆伏兵

可能4455走光有獎金無派彩

方初出pp要買第二場
初出個場切忌認真

平海D飛贏梗咁款

終於入到黎啦... #yup
希望可以係度同大家多多交流賽馬心得...

平海d飛勁到

但我都係會信你

拉叔3隻都1.0位置

[四季旺巴基之星]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區 II

馬克羅斯跑番2000

位置就有三個位既
小注賭啲冷冷地仲好

艾恩遺蹟4.7P 抵屌到

呢隻比我預期中冷

呢隻嚟到好似好大脾氣

巴基咁

終於認識到你，貓巴..

大把巴打都可以識

所以小弟都有少少分析，大家交流下

想問下換左騎師呢堆，騎師王計唔計分

唔計

大家有冇玩開騎王

其實2.XP都抵買少少玩下
睇埋聽日調整先

蔚藍海角/鐵杵成針
巴基之星
川河尊駒/ 美麗大師

典型G3馬，搏精英班分級賽有機贏，但唔知點解馬主自視甚高係要一級賽搏命

懷疑真係會去跑安田

大家都係吹下馬水

套用評巴基既評語俾平湖之星：「一隻二班頭馬…」

仲有jer下霍清4455